今晚天氣轉涼 有咩要留意

保暖，唔好病
近排出街好多人病，打乞痴流鼻水狂咳

係咪真係凍返
今朝明明仲涼涼地 搞到我好開心拎左頂冷帽出黎帶 點知去到下晝熱到仆街

冇女朋友果d 廢物可以離開
Bye

等埋 我拎返件褸先

有女攪仲洗乜要褸

俾男朋友攬住好暖

訓交隻腳好凍 搞到訓得唔好